﻿1. Написать функцию, которая возвращает сумму двух чисел, умноженную на константу Пи(3.14).
Написать функцию, которая возвращает разницу двух чисел,
 умноженную на константу Пи. Что общего у этих
двух функций? Можно ли эту общую часть вынести в отдельную функцию? Как только функция будет готова
 сделать
тестовую страницу для нее, где будет:
    два текстовых поля, куда можно ввести числа. Никаких проверок на то, что введено число, проводить
 не надо.
    select, где можно выбрать одну из операций "+" или "-". По умолчанию выбран "+".
    div, обведенный любой границей, куда будет
 записываться результат операции.


2. Написать функцию, которая будет представлять new Date() в формате mm/dd/yyyy.
Написать еще одну функцию, которая представит new Date() в формате
 mm.dd.yyyy. Что общего у этих двух функций?
Можно ли их объединить в одну? Если да, то какую? Будет ли формат даты - аргументом данной функции?
 Дочитал ли ты
до конца задание, прежде чем писать первую функцию. Если да, то не забудь посмотреть существующие решения для
преобразования new Date()
 в нужный формат.


3. Как с помощью javascript'а перейти на предыдущую страницу. В браузере это можно сделать с помощью кнопки "Назад".
Необходимо сделать ссылку(тег a)
 и кнопку, нажав на которые будет сделан переход на предыдущую страницу.


4. Есть массив строк вида['строка 1', 'строка 2', '...'].
    - Необходимо проеобразовать их к одной строке вида 'строка 1, строка 2, ...'.
    -
 Необходимо проеобразовать их к одной строке вида 'строка 1; строка 2; ...'.
Можно ли написать одну функцию для обоих преобразований и аргументом
 передавать ей разделитель ',' либо ';'.
Напиши эту функцию.


5. На странице есть текст(абсолютно любой) и ниже него форма, состоящая из текстового поля и кнопки "отправить". Необходимо чтобы при загрузке
 страницы браузер ставил курсор на текстовое поле формы. То есть пользователь мог
набирать текст в текстовое поле, не
 нажимая мышкой на поле.


6. На странице есть текст: "Выберите секретный вопрос". Справа от текста есть поле select, в котором 3 варианта(option).
 - Девичья фамилия матери

 - Ваше прозвище в школе
 - Ваш собственный вопрос
По умолчанию в select не выбран ни один из вариантов.
При выборе варианта "Ваш собственной вопрос"
 должен появляться текст "Введите ваш вопрос" и текстовое поле для ввода вопроса.
При любом другом варианте, кроме "Ваш собственный вопрос", текста 
"Введите ваш вопрос" и соответствующего поля на странице быть
не должно. Будут ли они невидимыми или их вообще не будет на странице, дело за тобой, 
но важно, чтобы они не находились в
данных формы при отправки формы на сервер.
